某旅遊Group弱智問題精選

d撚樣真係世界級on9

On9咁都問得出

應該全部係女人問既
番支那啦去乜撚野日本呀

叫人煮熟d魚生

3個月浮潛
屌你浮屍下話？

lm

傻啦
呢啲問題濕碎啦
更on9更濕鳩更仆街嘅大把

利申：某旅遊Fanpage編輯+客服

講下你收到啲咩問題

熊本熊

請出招

返

好有yahoo知識膠嘅感覺

點解我覺得要D咁似假膠

李露媚？

做過服務業就知一d都唔出奇，香港大把呢種人（女性居多）

咁細個就咪鬼帶佢去旅行啦

：間餐廳如果遲到就會cancel架啦
：cancel係咩意思？
⋯？？？
：姐係會取消你嘅預約

：我完全吾識講日文、英文、普通話，去到點算？好驚吾識溝通
心諗：吾你老母，中文你都未識啦，不如唔好去啦屌你
：唔怕，遇到困難可以問我呀

：甘你地朝早6點有冇人架
6點你同我開工丫笨
：sor呀，11點先至瞓醒
：下，咁米問吾到你野，我想即刻知wo
吾你老母
：我會有咁快覆咁快架啦，第一時間覆ok?

有單野我本來想等到有日唔撈嗰陣先上嚟爆大鑊嘅
我想講真係好多港女真係奉旨幫佢咁，都痴撚線

班港豬乜都想投訴一餐
低質到呢

以為睇緊yahoo知膠

想講韓國追星嗰啲,仲要問埋嗰個星會喺邊度出現
有啲呢就問到某某韓劇景點喺邊度搵呀

利申：毒撚so99y連你講緊邊個都唔知

Between，講還講，同事唔好相認

跟本咩PAGE都會收到一堆ON9客既問題

exact7ly

利申公司page admin

下面嗰兩件嘢分明當你係免費嘅concierge(仲要係24小時服務嗰隻)嚟駛